有冇人部iphone試過一晚無啦啦冇曬電？

明明前一晚仲有60-70%訓醒直接冇電開唔到機

利申xs max

用家問題

點解咁講幾代都係用macbook iphone
今次無啦啦咁

前一部機用左5年，就係咁既情況

siri全晚同空氣傾計

之前試過 睇返電量入面咩app食最多電

我部機用左兩年咋啱啱睇番電量係我lock左mon之後都繼續扣落去

我啱啱都睇過冇用任何app但係佢一直扣電

屏幕開啟零分鐘 mon都冇開過點解會扣電

每隔個零月就會發作

ios問題 依家個ios垃圾到android咁

痴線iPhone真係越來越垃圾 又奶共

App背景運作會好食電 例如tg

呢個真 越來越多bug 每次update都會特登搞到啲電消耗快左

聽講13.6會好啲 但仲係beta
apple班IT狗快啲死啦 愈出愈垃圾

慣左三個鐘冇曬電
利申用左五年

你都係iphone7?

瞓覺會較飛行模式